有100萬應該點投資好d?

買波羸左20幾倍依家唔知點算好隻手仲震緊

求賜教

再賭

再推多口

tesla

畀我
我幫你洗晒佢

交比我，唔駛震

再多20倍之後收手退休

想我死咩

分散投資，買五場

睇多d書，少d上財經台

放Mox

圖都冇張好難信你喔
俾張圖證明下自己

借比我 一年後還110萬比你

你想我自爆?

on9

得0.833%利息咁低, 你估我係銀行咩

買樓啦

10厘仲想點

無圖你話中十億都得

100萬上1000萬係最難 by吉田之寶

唔好玩美股，而家高位，留意下Singapore 個市場，唔識既買指數 ETF。

10厘惨過食屎

之前中左六合彩
有兩千萬應該點投資好d？

拎去買金